[戒凍/甜飲]有咩好飲又健康既熱飲?

呢大半年戒左凍飲甜飲
依家淨係飲茶，有時切兩塊檸檬沖熱水
出街淨係飲熱華田，唔落糖
試過無糖可可粉，難飲到

開始飲到悶，大家無糖熱飲有咩推介?

杞子桂圓紅棗茶

柚子茶

檸蜜 熱Holik
利申戒左凍飲幾年

但好甜
戒埋甜飲啦，好撚高糖

有冇啲冇糖既推介下?
定自製啊?

黑豆水

熱奶茶走甜

華田本身已經有糖

唔係因為有奶先甜咩?

去超市睇下華田粉有幾多糖 我諗應該都唔少

熱水

咁又少樣野可以飲

熱茶

熱檸水，最有益

飲左一年幾香片

喺屋企成日整黎飲喇已經

豆漿

無糖好難飲，不了

咸囉

齋啡

返工有時飲綠茶 花茶 水果茶都幾好飲
一盒茶包飲好耐

你個名

洛神花茶

花茶 ，eg 茉莉花